萍姐，你呢排腸胃炎呀?

唔駛check ip, facebook見到

屌你老味,on99

Holy shit